做維園年宵嘅同我入曬黎

有冇人今日係做到1萬蚊生意以上

利申：準備收皮

做一日已經夠做